終於知咩野叫「連燈」

手拖手連埋一齊開手機燈

簡稱「連燈」

香港人加油

個伏留左咁耐 連埋香港人

Connected

好撚勁依位巴打
光復香港
時代革命

個伏筆埋左幾多年？

巴打好勁

利申：依位巴打唔係我

Anyway, 五大訴求，缺一不可

其實有冇人係拖手範圍見過黑警
我企左3個hr 真係唔覺眼
成班呑pop, 條街無人巡邏
全城通緝: 黑警

型撚到

雪山勢力

Post #869, #876

光復香港

補充說明：果個節目只係大玩燈謎「食字」，間接影射香港出名嘅討論區，與節目出現嘅主持人及近期情況無關。

其實係個別地方見到2-3部車係人鏈附近係咁兜圈

We connected

叻仔,咁都俾你諗到